有冇青衣泊街巴打

屋企一直都諗住出部車 但樓下車位一直都full哂
想問下青衣抄牌抄得勁唔勁

緣分到了就會抄牌

一年炒十張以下

利申: 鳩嗡

工廠區嗰邊爛地停車場月租唔貴

唔係住個頭 長康青華苑多唔多抄？

淨係泊過夜朝早揸走應該少抄既，如果假日車就算啦

要揸車又要怕抄牌 樓下又冇車位。 唯一解決辦法我諗你都係搭巴士嚟工廠區攞車

話比你聽 我地仲洗泊？
自己四圍試下啦

每朝會走定長泊先？長泊就預兩三日一定有一張

嗰邊冇咩

仆街，電單車都比人抄
已經落埋罩

無車位又周末車算吧啦，如果好似巴打咁講兩三日一張一係當月租咁比，咁都唔想比你坐巴士啦

青衣任何位都抄得超勁, 要平擺藍澄灣同工廠區中間爛地.

多，久唔久都報警
叫人抄撚晒你班仆街牌

青衣一位難求
有都好貴

泊街中獎機會好高
除非你好夜泊好早揸走

我見過星期六一日抄3張, 你自己諗你

利申: 路過only, 冇份報警

咁冇計了

而家青衣連以前唔會抄既位都抄到飛起，買架滑板車做駁腳放南橋底爛地把啦

有無勇者夠膽泊燕京對出空地

日日都打電話叫阿sir抄牌

唔該哂你真係

晚晚都泊滿哂 唔好講笑

日日泊

美景